近排成日聽見d人話11月個選舉泛民本土會大勝保王黨，我真係笑撚左出黎。

共產黨會唔出手搞鳩個選舉？

首先保王票一定唔會少，藍屍票一定唔會少，鄉下佬票一定唔會少。
老人院票一定唔會少只會增加，
共產黨一定動員大陸班新港蝗返香港投票，到時一屋100姓會大量出現，而港共一定扮睇唔到，

最重要係黑警及其家人票一定會全部流向保王黨，而這裡會影響起碼30～40萬票，

還有共產黨動員𠝹票黨出黎𠝹票，基哥碌撚之流一撚定自己或搵代理人出黎𠝹票，係一撚定，
重有一大班扮中立撚又會大量出黎𠝹票。

還有班隱性五毛，到時到候就會係所有論壇包括連登狂港版叫人投白票或射落海都唔益泛民，又或者叫人含撚投保王。

還有泛民本土一定會撞區各不相讓，互相𠝹票，而保王就一定會集中票源。

根本泛民本土就無可能大勝，能夠同保王奇五五已經係奇蹟，咪撚再打飛機啦。

唔信？ 11月選舉後我一定將呢個post推番上黎強烈恥笑班大勝撚

無知真是好撚可怕

新登記既 老人仲多過後生
仲咁老定

唔明點解咁多傻鳩係咁吹泛民大勝？係弱智定扮傻？

]共產黨會唔出手搞鳩個選舉？

首先保王票一定唔會少，藍屍票一定唔會少，鄉下佬票一定唔會少。
老人院票一定唔會少只會增加，
共產黨一定動員大陸班新港蝗返香港投票，到時一屋100姓會大量出現，而港共一定扮睇唔到，

最重要係黑警及其家人票一定會全部流向保王黨，而這裡會影響起碼30～40萬票，

還有共產黨動員𠝹票黨出黎𠝹票，基哥碌撚之流一撚定自己或搵代理人出黎𠝹票，係一撚定，
重有一大班扮中立撚又會大量出黎𠝹票。

還有班隱性五毛，到時到候就會係所有論壇包括連登狂港版叫人投白票或射落海都唔益泛民，又或者叫人含撚投保王。

還有泛民本土一定會撞區各不相讓，互相𠝹票，而保王就一定會集中票源。

還有新登記選民老人多過後生勁多同埋保班狗一定加碼蛇齋餅糭。

根本泛民本土就無可能大勝，能夠同保王奇五五已經係奇蹟，咪撚再打飛機啦。

唔信？ 11月選舉後我一定將呢個post推番上黎強烈恥笑班大勝撚

呢個真，其實藍唔少人

但真係聽見好多人話今次泛民大勝？乜野心理？

大致同你諗法差不多
我諗多樣阿爺會出招恐嚇泛民候選人退選
到時你有票都冇得投

你投票率冇八成以上都唔好諗大勝

同埋最後一招係如果真係泛民有機會大勝，選舉中途搵人搞事然後取消埋個選舉

唔好太樂觀

一車車老人院都夠贏啦
仲有d區兩個非建制鬼打鬼

泛民保王5:5已經係奇蹟，如果係保王繼續大勝，你估會點？

我就從來唔會樂觀，一切睇事實。

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

今次選舉老人院票一定會破記錄

你計立會總票係贏既 不過區選係有好多人唔出來投

區選冇介票都唔投 立會有介票又會投

吹撚漲

5成已經贏 你睇立會總票就知

係有人玩野區選唔投票 立會投

事實你睇立會總票先

一直都係d人區選唔投立會投

好玩野

好大機會!

今年可能有一千萬人投票

單區隻抽點都易玩過大區混戰，各位一定要出

輸打贏要終極篇
選舉? 笑話, 我地要既係推翻暴政!

區選完全係廢老樂園，廢老攞完保王狗利益又點會投泛民啦？

根本就兩個選舉黎，區選係廢老保王樂園，無得贏架啦

都話區選係廢老樂園，廢老收完保王蛇齋餅糭攞盡著數，保王點會唔贏？

保王同港共都講出口啦，你話啦

投票啊！！！

大陸蝗有投票權囉

人多爭好難講

近幾次選舉都係咁玩，共產黨統一戰線無限財力人力，你班反對派就鬥生鬥死各不相讓，贏條撚咩

信會多議席過上屆，大勝就未必。

應該5.5 : 4.5, 保王 5.5 泛民 4.5
只有咁結果，港共就唔會推翻個賽果。

我諗緊會唔會 DQ Gphone黎激起啲人，再用黎藉口取消

打咁大篇野前不如睇吓數據先啦

知唔知上屆18區全部輸晒？

如果最後真係五五其實已經係大勝了

今次選擇多左，每個選區都真係有競爭，點都會多左黃絲出黎投票嘅

不過仲有一個月，選舉係咪真係順利舉行都未知

真
掌心雷好難贏
其實今次區選 (如果有得選)
政府會睇下大家會唔會同運動割席
只要我地成績同上屆差唔多或者小勝
政府已經會好驚

識親d藍都唔係選民 政治冷感
主要係共狗種票姐

唔洗咁麻煩啦，搵黑社會著黑衫搵事賴落對家度然後取消個選舉，當然如果係保王贏就賽果不變啦，呢幾個月有睇睇啦港共有乜做唔出？

你有無睇我寫乜架？咪話左如果5:5咪係奇蹟囉

問保王黨咪可以永續囉

驚乜？如果泛民贏港共都可以隨時推番架

種票有幾嚴重？我諗條數真係會好大好跨張

殖民咗咁多年,仲有無64比我都好懷疑
更何況再唔得出術我咬佢食咩,換你票箱都仲得
佢廢區選仲好

區選攞得幾多得幾多
經費來源

我都等睇港共同保王黨今次選舉可以做得幾那渣，前幾屆已經好那渣，今屆一定更那渣

唔係咁樂觀

唔好呃自己啦。
係廢老樂園既話立會總票自然唔會多過建制啦係有人唔投

其實你知唔知過去兩屆區選保王贏左幾多席？而泛民本土又贏左幾多席？

立會同區選完全係兩個選舉黎，區選一向係保王廢老樂園黎

投立會d人出晒來投一早已經贏係事實

輸唔好搵籍口話咩廢老啦

本來投立會d人都自願放棄

如果區選真係大敗
我地真係唔可以再咁和平抗爭

換票箱多
唔洗派人

一日無雙普選
所有選舉都係得啖笑

都話兩個選舉唔同，保王狗每年用幾多錢蛇齋餅糭黎賄賂呢班廢老新港蝗你唔係唔知呀？

大敗又唔會，但一定係保王席位會多過泛民本土囉

共產黨會畀你有真正雙普選？

係

Agger

專登撞區一定係鬼
叫杯葛選舉都係鬼
睇實吧

等睇碌撚班打手到時一定做齊你講d野，同埋班隱性五毛一定叫人投白票，係一定

即管笑, 點完就笑唔出.

切勿輕敵

做開果d區議員員好多相熟街坊
空降唔係咁易架

我都希望到時畀你瘋狂恥笑我

即係咁，屋村班廢老不停收保王狗蛇齋餅糭利益，你係廢老你會選邊個？
唔好同我講廢老識分事非黑白

贏定輸都唔可以退熱度
因為個議會制係廢嘅
有用嘅只係入面嘅資源

定啦，港共乜嘢揦鮓招都會出齊保證奶共狗贏架

淨係我果邊，藍絲贏哂

我個區都係，好多獨立人士

但保王狗就得一隻

單係種票你都拆唔到,
點解有d人講到好似已經贏左咁

推
之前有人話有車嘅巴打去票站遊車河
防止廢老院投票

一係就on9無腦，一係就隱性五毛

大鑊得過種票，掌心雷，老人院被投票，一屋幾十姓，蛇齋餅糭，咁多年黎港共都偏坦保王狗而香港人又唔出聲？

到時班狗即該殺到拉人啦

D人太樂觀

我唔明那來的樂觀？

玩游擊囉
塞完a票站咪去b票站
popo嚟咪仲好
幫手塞

所以幫手拉票啦屌

到時港共話有人搞亂個選舉，即刻停止選舉

希望出現奇蹟同保王狗55啦

NOW：建制評估認為區選樂觀，可贏過半數議席

保王狗開埋聲話贏梗啦，我分析無錯啦

我上面都講左今次港共係會用盡所有方法要保王狗贏，唔用呢招都會用其他方法

咁唔幻想你有咩實質建議？

駁唔到
你點知佢5年出手既人數係上限
如果部黨國機器一直都係run緊70%呢

真係咪咁老定

選舉已經結束，制度爛到仆街。
不過我當日都會投下票，因為要用一切方法削弱敵人

唔好諗投個泛民入區議會有咩用
要諗下對家失去一個議席會缺失幾多
身邊有人唔投票嘅，一定要捉佢出嚟投呀

等於黑警濫捕濫打你有乜建議？
唯有盡力叫身邊d人認清邊個係保王狗，因為今次係最那渣的一次選舉，港共會用盡一切方法令保王狗贏，保住個話事權

咁又唔可以放棄，就好似送中條例，我真係無想過會過唔到，原來有樣野叫奇蹟，希望會再有啦

唔投泛民都要投本土，不過真係要搞清楚班𠝹票撚先

除左各路陰招送票去投票站之外
仲有一樣我覺得會發生既大絕就係
共狗會以保安為由拒絕公眾人士監票
然後一堆防暴圍住票站唔俾人埋去
最後個票數自己任up

重有到時就算泛民本土真係贏過半數，港共可以dq一大班人到時又係保王過半數，再選就再出揦鮓招

agree
我知道好多後生仔唔相信選舉 但我只可以講如果選舉都輸埋嘅話我哋真係乜都輸撚曬㗎啦

種票種左咁多年，港共都係包庇扮睇唔到

盡力啦但要有心理準備，上面我都講左好多次，今次係香港最邋遢黑暗的一屆選舉

深水埗 沙田 大埔 黃大仙 西貢
送中派輸左呢五區主導權已經偷笑

唔好期望反送中派整體會贏

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

大唔大勝都要玩落去
冇得選擇

笑還笑 個日投咗票先 政治呢家野 今日唔知聽日事

佢真係要停是但搵個藉口咪得囉
真係停咗咪仲7
美帝又可以制裁

睇保皇黨驚都未驚過就知咩事啦

保王狗咁腦定？係因為佢地知道港共已經佈置好哂，根本保王狗係唔會輸所以驚乜？

我都係苦笑
以為保皇黨會輸訓醒未，你7，80%投票率就話姐，人地100%投票率

人地區區得一隻保王狗出黎選，但依家每區都起碼有兩三隻野𠝹票區中立狗出黎𠝹票呀

好快開故啦

True

我覺得最大問題係點票果度....

原來重有4就選，港共政府無取消即係保王一定贏啦

推

有撚用，你多幾個位又點，對家都係多過你

保王控制哂無得玩

無人捉選舉